其實「我女」係乜野用法？

喺facebook同各大論壇都見到咩「我女」、「我仔」、「我媽」等等…

正常唔係用我個女嘅咩？

定係得我一個先覺得有問題

吾女

我阿媽 講快左咪 我媽

英文都有啦

I am = I'm

你會唔會指住鬼佬笑佢地唔識講嘢呀on99

你唔會覺得中文咁用好奇怪？

你老母啦

好奇怪呀

sorry

要完整咁講 ''屌你老母啦''

係，咁就唔奇怪啦係咪

咁個用法又好似唔幾同，你個情況係無左動詞同埋粗欲嘅level會低左。

我嗰個直頭係無左個助詞。

我媽問我幾時拍拖

就係咁喇

我屌

人地屌你老母你都知咩事啦
駛唔駛講埋屌你個老母呀

屌你老母個感覺主體係放喺你度，而屌你個老母感覺就似真係想屌你個老母個閪